tvb戰線告急！2000黃金時間，tvb廣告返哂喇！！

Expedia
正官莊
舒適達
咩咩美容
集友銀行
維特健零
莎莎
龍寶酒家
必理痛

推

唔好下下做到一半就放鬆

Push

點解d公司咁鍾意係度落廣告。。。

831

呢D 就由佢啦
Anyway, bookmarked

其實嚟嚟去去都係嗰啲廣告，TVB好大鑊

呢堆應該係仲未撤廣告個堆黎喎

屌

21：11－15 無綫新聞台
金銀業貿易場賀年廣告
德盛行片仔癀肝寶
smartMe智能地產平台
海通國際特約：股市直擊
金玉紅美容醫療特約：XXX

紅字兩個應該係今年簽，上年年尾未見過